要求降低呢個表情亮度

眼都殘